經過6.12之後，有無人覺得需要一個人民領袖？

6.9 同 6.12。無錯，人數的確係好多
但係在場上，無人知道應該點做。
義士在前，但後方支援無方案。

琴日朝早，係一鼓作氣贏左一part
跟住警方都採取堅守，同你玩持久戰
人地企係到有食飯，有人工收，上齊架撐。
佢地實可以齊心合力做一件事，再加上班友係學堂洗曬腦嫁啦，只要係同佢對立既，佢真係可以以為正義之名覺得自己做既係正確。

所以有一個領袖去部署點樣鞏固陣地，後方點樣去支援。善用自己既優勢，呢樣可能先係政府或者警察最唔想見到既事

其實有大台咪一樣俾人屌

好難怪無人肯做領袖
要負嘅代價好大
其實如果今次如果有類似本民前嘅組織係到步好哂，諗好哂
相信結果會好唔同

天琦……

因為係咁多人入面，包含左唔同既反對理念
有支持勇武既，有和理非。
點樣去達成一種共識。
當有呢一種共識，個個大台先會有權威

鄺俊宇可以？

無錯

No

做領袖好難
你要兩邊都要照顧
和理非同勇武

所以應該點樣令和理非同勇武去達成共識
大家都係想為香港好姐
大家一齊合作去爭取返以前既好香港

根本雨傘之後
兩邊已經無空間再互屌啦
係有D和理非同勇武係咁loop返件事
但又唔可以失去對方
肯傾先有得諗
唔肯傾就等再次割蓆
我就從來無屌過
包括雨傘

我就覺得為左同一目標，大家應該想辦法團結一致
呢一種力量先係反對政府最大既力量